雞煲老闆：生意差唔怪得示威者

雞煲老闆：生意差唔怪得示威者

【本報訊】曾響應8月5日三罷行動，及6.12罷市的良心食肆、陸陸雞煲火鍋負責人黃先生（圖）表示，今年經濟轉差，市況轉冷，街道人流大減，惟他愛港之心不冷。他說，「市況好嗰陣，條街企滿晒人，食客要預早一星期前預定，仲要限時，高𥧌期就係咁！如今就任你坐，定座率唔高，每晚未必坐爆」。

經濟不景，兼遇上逆權運動，黃說，「生意一定有影響，始終條街靜咗，少咗人消費，生意已經比過往少四成！」面對餐廳收入下跌，他直言自己打開門口做生意，不可能日日賺錢；以往雨傘運動都是這樣捱過，現時惟有靠自己，想方法再吸引人流，例如推廣免費優惠，在不同媒體登廣告，拉攏更多食客。

相關新聞：旺角核心區湧現30吉舖單邊舖王丟空兩個月 藥房生意跌九成

倘藍絲踩場 沉默應對

經歷罷市，黃先生又聘用十多名員工，他說早前罷市一天，連租金等估計一天損失約五、六萬元，但黃反指，「絕對唔會輸打贏要，鬧班示威者。現時這班年輕人，爭取自己的未來，價值更高的東西，我冇可能責怪佢哋；畀着我後生時，我都冇勇氣衝咁前，所以如果因為生意唔好，而責怪班年輕人，就係冇良知」。市道雖冷，愛護年輕人之心卻不冷。

飲食風潮浪接浪，雞煲熱潮接近尾水，為減輕經營負擔，黃先生年初已將兩間分店結業，最近三個月又出現示威抗爭，令生意雪上加霜。

黃先生表示，有主動向業主提出過減租，但業主未有回音。受政治立場影響，已有食客揚言不再光顧旗下食店，黃坦言自己平常心面對，每件事情都有正反兩面，到最後總會有人來光顧；若然有「藍絲」踩場鬧事，只要沉默應對，當他們意興闌珊，自然會離開。

上一則
上一則
旺角核心區湧現30吉舖 單邊舖王丟空兩個月 藥房生意跌九成

下一則
下一則
太古城劈140萬 售價重返年初

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

push

好波

係時候懲罰佢

組團食雞煲喇喂

有冇聽過抗癌藥，要殺癌細胞，少不免會死一點好細胞

好撚串手足做野啦

good ， 又多間choice

咁串嘴,係時候要懲罰下佢啦#whip#g
清曬佢啲貨 ，搞到冇得做生意

有冇人同我去食雞煲

食撚晒你廚房啲雞
等你無得做生意

你pk喇，準備ot啦。

陸陸雞煲火鍋罷市支持示威咁衰 一齊食窮佢

真心好難食，搵日要懲罰下佢，等佢地做下野

咩名？邊間？

去食雞煲啦！

明事理

咁撚串
小心晚晚做到唔停手 收唔到工

好耐冇食雞煲

講咁多野? need punish!

咁串嘴 要去食雞煲懲罰你
準備ot啦

睇來要懲罰下老板

支持

就去罰鳩你等你ot

食到你連個煲都沒埋
準備執la

屌你 想拍烏繩同放假 諗下好喇

噚晚先食完
唔計黃藍
間嘢堅好食

一班家長無野多

就係錢多 夠鐘帶埋仔女去食窮佢

間野係邊

咁撚串？有無人組隊踩佢場

想去

屌你老母咁撚串
我叫人食撚到你冇得做其他人生意架

食過一次 味道唔錯 不過價錢相對貴啲

咁撚串，仲想休息? 我就過黎幫襯到你癲，吹咩

陸陸雞煲丫嘛 屌你老母
book 枱食撚爆你

認住咗佢了
凡有人提出食雞煲
就去食佢老味！！！！！
衝呀！！！！我愛雞煲！！！

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

你唔洗收工啦

手足準備錢懲罰佢

你仆街了

實食到你冇生意做

依間好食 又抵食

間野係邊 想幫佢收皮封鋪

又想屈鳩我地搞到無生意
我就call人食到你無貨做生意

大鑊啦佢, 係咪呢間?

都好耐無食雞煲

似係

而家香港人好柒串 睇我哋唔起 係咪要做野

推

Push

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔。
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

呢間？

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

攞錢制裁佢

突然間好想食雞煲

講咩生意差呀？亂up野，一定要你生意好多有示威之前！

呀你條友咁串！

等我地黎迫爆你個場先

陸陸雞煲

但呢間又貴又唔好食

食咗，幾正

陸陸雞煲火鍋

旺角陸陸雞煲好味道

旺角永隆條街
66雞煲
之前食過係有d貴，不過唔差
3條友食左1000$

338雞煲好貴下

佢支持我哋, 我哋都要支持返佢

9月天氣仲熱到咁
打邊爐,雞煲呢D食完成頭汗.....

你仆街啦咁多野講
CALL齊人馬食撚到你連講廢話既時間都無

我想保佢咼

支持支持

即係逼我用金錢懲罰你姐

平心而論，開頭間嘢幾好食，
愈做愈衰之後無幫襯

食撚到你雞都冇呀屌！

原本未諗到同朋友食乜
家下諗到了

藍絲會因為你係黃店而叫大家唔好幫襯，但絕對唔會因為你係藍店而衝去食野
Bob叔講得岩，黃店係呢段時間其實可以賺到笑

咁撚串，食到你冇停手先

做撚死你

好耐冇食，係時候啦

食撚到你破產

快啲出錢懲罰佢

食到你冇雞 你等落場做鴨啦

陸陸都貴？

個個星期食你 唔好得失我

睇到眼濕濕

良心顧主！希望日後義士坐完可以幫手落腳

食過兩次雖然有啲貴但服務好好又好味！
有follow開佢fb 每次罷工佢都有響應 香港人唔係睇住佢執笠呀嘛？

食到你空倉

出去食窮佢

咁撚串？
等我拉大隊食撚到你無貨賣

冇錢 支持唔到
唯有講句 加油

食到佢無哂貨

612 721 811 831cctv 新屋嶺

Lm過幾日食

條街咁靜好明顯係啲狗既問題啦

食窮佢

咁囂張

食曬你啲雞

唔係講笑 呢間真係好食
雞煲+打邊爐 又送海鮮拼盤 上次食到飽到想嘔

咁講嘢嘅
上去睇下佢咩料先

你仆街啦 咁撚串 食撚到你喊住ot

一齊搞到佢好撚忙好好懲罰

食到佢冇雞

你老尾 食撚到你加幾多人都做唔撚切先

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌成日食飯都要諗間餐廳藍定黃
見到呢個po又多個選擇

啱呀呢個真

早講ma 成日以為冇枱

條數係咁計
而家生意差，入少d貨，客少咗，重減九埋租，壓力少咗。計返條數根本有賺...

罰佢！！！

咁臭串

各位手足快d去食到佢無貨

返工啲藍屍成日呻生意差左
其實根本就係回復返正常既人流
大家一齊去食雞煲啦喂

金錢制裁！

係時候要懲罰佢

做到你踢曬腳睇你仲有無咁多野講

佢求懲罰wo! 各位識做

G持

一定

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

第一次聽黃既店會有人罷食
其實係咪黑警罷食 多數都係比人攪

好撚串 要懲罰下佢點樣數銀紙

咁串！組隊上去食先

338都幾貴

咁撚串 等我吹雞食到你做唔停

shut up and take my money
死臭雞

咁撚囂張 去到做死你

又咁撚串柒柒

一齊去食雞

咪幫襯垃圾一品

手足做野啦, 秋天都黎啦, 仲賣雞煲咁串

食撚到佢冇雞賣

點會唔關 d示威者唔去食咪生意差

食到地球上冇雞

得啦 明架啦

咁撚串
食哂你啲雞

好耐無食雞煲

食晒你啲雞 等你雞都無得賣

咁撚串

晚晚食

講怪既話唔驚俾人搞咩

你字盲？

食到佢無晒雞

講得幾好，自己打開門口做生意就有風險，無可能日日賺錢。屌你老尾d藍絲店講到奉旨賺錢咁

要食曬佢D野 !

即刻想食雞煲了

我決定去食佢老母！

懲罰佢
罰佢通宵數錢

連登仔 無理由見人無生意唔幫襯嫁

琴日有間灣仔既居酒屋,大家都要去懲罰佢地!

屌你咁撚串呀
等我去食撚晒你啲雞

shut up and take my cash

明喇

咁撚串 即管睇下你有幾好食 食到你破產食到你驚

呢間好食 真心

今晚就去！

有無人組團食雞煲

要試下wo 你講到咁

老闆：好彩我識講人咋

要搞撚到佢間舖個個伙記跪係度喊撚住講
好撚多單 落唔撚切單呀
跟住再搞撚到佢廚房班師傅都跪係度喊住講
好撚多單 出唔切 d 野啦
大家預備好去搞事未

攞錢黎懲罰你

集中討論10月1日
721 811 831 新屋嶺

同我食撚窮佢

而家支持 黃絲先是生存之道
四喜 加騰家

食窮條蛋散

口味既野話唔埋
總之而家佢咁撚串, 唔係唔做野吓嘛

就食到你冇停手 用金錢嚟代替月亮懲罰你

食雞煲，食雞煲，食

幾年前食過 貴d 但好食

你死啦！等食到冇雞啦你

又post 上一則
上一則
旺角核心區湧現30吉舖 單邊舖王丟空兩個月 藥房生意跌九成

下一則
下一則
太古城劈140萬 售價重返年初

垃圾

哄得大家咁高興，屎都照食啦

開名啦
等我食撚窮佢

尋日食完 好多自己友

心理學分析 - 文宣方向

咁串嘴唯有食到你做唔切

吓，好撚串喎
記得入定貨啦
今晚食哂你D雞

串撚到
信唔信做到你無雞賣

斬雞斬到哽咽啦柒頭

吹雞組團搞佢d雞！

呢間有睇開佢fb都知黃

娘子，出嚟食雞煲啦

食到你要怪我哋為止！

雞煲咪又係蝗嘅d野

食撚到佢冇曬食材，賣唔到野俾客人

有無地址，咁串

屌你老母又咁撚串
又要黎懲罰下你先得

連登仔=鏢靶藥

我要食到佢補唔切貨

Never forgive Never forget

見到佢撐罷工
已經book左枱星期四去食

好耐無食過雞煲啦
係時候要懲罰下佢啦

佢地大撚鑊
原來仲可以外賣自取

各位手足識做啦

我呢啲藍字輩一定要行正義去食晒佢啲雞

咁得閒冇嘢做吖嘢，今晚就帶一班暴徒嚟食撚晒你啲雞

未食過雞煲,如果要食我一定嚟呢間！

組團攞錢懲罰佢

罷市可以smart 啲，東主有喜，休息一天

得
食雞煲食爆你間鋪

我
利申: 絲打

突然間想食

陸陸雞煲火鍋

地址: 旺角白布街16號
電話: 23638466

懲罰佢啦屌

respect

咁臭串！食到佢有錢冇力賺

睇到就想食

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

食到佢窮為止

組團啦
等咩

又一間舖頭想俾我地用港幣懲罰

你即係當我地養起你啦 好串喎 快講個地址黎 食9晒你d雞

毒撚一個黎食
得唔得

咁撚串
係咪想日日攰到死

特登去食左次 但真心麻麻 飲品冇味 真係for支持老闆喳

邊度
咁串
要用錢懲罰下佢

咁撚串
有排OT啦你

我 請我就去

明明就租貴，鋪主/地產商壓榨

人流多就力租，人流少就唔減租，維持估價

我要食雞煲

咁撚串？係咪想啲雞比人食到絕種？

用好好教訓下

我怕佢間鋪頭出面唔夠位畀人排隊

今次你慘喇，做到冇所收工

食哂你啲雞

食左 3個人 1200
公道 抵食又好味
最緊要好好態度！
快d去懲罰佢啦

多謝黃生

咁串嘴？！食到你瘋狂哽咽先得！

光復香港

好似好正

我食後要鳩叫

屌佢啦 快d去懲罰佢

老闆好令仔 濕晒

食食食

仆你個街
同我星期六發完夢去食曬佢d雞
等佢無聲出

食到佢執笠

你個仆街咁撚串 搵日會一會你

俾人串,唔撚係唔去踩埸呀？

你仆街呀
呢個禮拜一定要限時

有冇人組團去食

[爭36000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

愈黎愈多好野食 好開心

要幫襯了

呢位老細先有腦
個班藍絲老細根本腦殘
D客去曬示威，無人幫襯
走去鬧d示威者搞搞震，咪即係鬧自己d客
當正d人老奉幫襯係最唔要得

咁多野講 食到你無得抖

吃到唔停手

老細準備ot 未
準備約fd 食撚曬你廚房既雞

睇完好想去食

蟹將軍嗰個你老母呢圖召喚

旺角白布街16號

食過幾好食
同埋唔知點解特別多後生女幫襯

間野真係唔錯的

好耐無食突然想食添

尋晚特登去幫襯左，支持你

食到執笠

臨那有錢

陸陸係雨革果陣都係黃

真大膽。
岩岩俾我見到個po 即刻組左團今晚食

不如連登仔包場，一個人路敢去食

我見到佢 我會

間舖係邊

食爆佢

去支持佢

已book位慶生準備我哋食窮你啦

屌唔食得spicy

成班吹水狗

狠狠地食撚到佢缺貨

香港人最鐘意食雞 打邊爐 組團啦喂

食到佢提早收鋪

922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

你以為咁樣好有型，我要你忙到無時間chok樣呀

有冇巴打組團懲罰佢

On9 暴徒食撚到你冇材料開鋪！

咁串
等我食哂你d雞
睇下你賣咩

講講下想食

三個月就可以做死咁多舖？
咁其實香港經濟都唔係咁穩定

已book位支持老細

叫晒佢啲雞！

係真係共業黎，全港既人都會受
但係吸毒既藥房一定受先
同埋盡量支持同路人

咁串呀嗱
一於去食窮佢

咁串唔怪我地？番到香港你就知死

懲罰佢

老細就醒目啦，知道黃絲一定會幫手保住生意，即刻開返個聲明先，一於食到佢做唔哂啲生意救下市

好食

咁柒串

手足 識做啦

咁撚串，吹雞落去坐爆你個場，做撚死你！

唉仆街啦 老闆準備提早收舖都得啦

屌你地班垃圾，得個吹字
我岩岩約齊人，度左幾個時間，諗住比連登仔霸哂啦，點知打去BOOK位老細話唔洗驚仲有大把位
連登仔拿拿臨做野啦

老闆10點鐘播左國歌 我地成枱一齊唱

暴徒們同我迫爆佢間店

接受懲罰啦

我樓下都唱

老細加油 生意蒸蒸日上

有參與罷工？
好既 推 支持 記住個名先

而家都唔敢亂支持
怕去左扮黃店

依間好唔好食
想星期五去食

個老細好串，要教訓下

cls 大鳩我地班暴徒? 當我地流架

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

講真，整鴨煲即係有新嘢

即係更多人食